紅茶停業到25號

飲食業最黑暗嘅一日

Btw 紅茶到底係黃定藍

黃：
藍：

已安排左做大消毒同清潔

無每日焗飯食

去食下其他黃店唔怕啦屌

有名你叫 紅茶，仲問？

有無人開間紅茶質素嘅黃茶

呢間野好多人排
但我覺得佢係藍

我懷疑間野係捷榮開

紅茶邊間停？

mk信和一間only

咁撚多間,邊間呀

一般茶餐廳水準

觀塘果間 痴撚線 勁多人. . 唔知有咩特別

有傳林奠應承左飲食集團老細
下星期開返夜市堂食

😣☹️我飯堂